有冇人去到邊都不被接納?

到處都格格不入

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

巴打做盛行

我接納你
但會到你唔接納我

由細到大都相信「此處不留人，自有留人處」呢個道理，所以如果我一feel到身處嘅地方唔啱自己就會毫不猶豫咁離開

So far到而家都覺得自己過得唔錯

我